還要在那名為支配的安息之中 就這樣繼續沉淪嗎

有無人覺得JOJO好好睇